
-------------------------------绑定关系-----------------------------------------



function BattleCharacterInit(file, character)
    local binder = {

        PlayerIdle = function()   return character:PlayerIdle() end,
        CheckDistance = function()   return character:CheckDistance() end,
        PlayerRun = function()   return character:PlayerRun() end,
        CheckEnemyLive = function()   return character:CheckEnemyLive() end,
        CheckPlayerAlive = function()   return character:CheckPlayerAlive() end,
        EnemyBorn = EnemyBorn,
        CheckEnemyNotExist = function()   return character:CheckEnemyNotExist() end,

        GetTrue = GetTrue,
        GetFalse = GetFalse,
        RunAway = RunAway,

        PlayerAttack = function()   return character:PlayerAttack() end,
        PlayerSkillAttack =  function()   return character:PlayerSkillAttack() end,
        PlayerSkillAttack2 =  function()   return character:PlayerSkillAttack2() end,
        PlayerHit = function()   return character:PlayerHit() end,
        PlayerDead = function()   return character:PlayerDead() end,


        -- skill
        CheckSkillHasDamage = CheckSkillHasDamage,
        CheckSkillRecoverHp = CheckSkillRecoverHp,
        RecoverHp = RecoverHp,
        CheckSkillBuffer = CheckSkillBuffer,
        CheckSkillDeBuffer = CheckSkillDeBuffer,

        -- buffer
        AddBufferSpeed = AddBufferSpeed,
        AddBufferAttack = AddBufferAttack,
        AddBufferDefence = AddBufferDefence,
        AddBufferElementAttack = AddBufferElementAttack,
        AddBufferElementDefence = AddBufferElementDefence,
        AddBufferAccuracy = AddBufferAccuracy,
        AddBufferCritical = AddBufferCritical,
        AddBufferCriticalDamage = AddBufferCriticalDamage,

        -- deBuffer
        AddDeBufferSpeed = AddDeBufferSpeed,
        AddDeBufferAttack = AddDeBufferAttack,
        AddDeBufferDefence = AddDeBufferDefence,
        AddDeBufferElementAttack = AddDeBufferElementAttack,
        AddDeBufferElementDefence = AddDeBufferElementDefence,
        AddDeBufferAccuracy = AddDeBufferAccuracy,
        AddDeBufferCritical = AddDeBufferCritical,
        AddDeBufferCriticalDamage = AddDeBufferCriticalDamage,
        AddDeBufferFreeze = AddDeBufferFreeze,
        AddDeBufferBurn = AddDeBufferBurn,
        AddDeBufferBlood = AddDeBufferBlood,
        AddDeBufferSeal = AddDeBufferSeal,
        AddDeBufferStun = AddDeBufferStun,
        AddDeBufferChaos = AddDeBufferChaos,
        AddDeBufferParalysis = AddDeBufferParalysis,
        AddDeBufferSleep = AddDeBufferSleep,

    }

    local btroot = bt.LoadFromLua(file, binder)
    btroot:activate(binder)
    btroot.character = character
    return btroot
end


function BattleCharacterUpdate(dt, btroot, name)
    print("---------------------------------------------"..name.."--------------------------------------------------------------")
    if btroot:evaluate() then
        btroot:tick(dt)
    end
end
